［一人租樓］ 返機場 一萬筆直 租邊區好？

唔想住東涌
荃灣至太子一帶
有無啲一萬月租既一房單位推介 最盡$12k
唔想住劏房
感謝

珀麗灣

巴打 住開果頭？
多數大單位
少量小單位租緊12k

美景點睇

租金好似out budget

無人自己一個租樓住？

荃景圍應該有，荃中最夾你budget
行落愉景有直車到機場

太舊，狗也不屌

舊又無咩問題既
租者 最緊要環境乾淨 交通方便

一萬荃灣未必得, 落多少少葵芳/上葵涌會易搵到D

一萬而加呢個時世真係好難

有咩代表屋苑或大廈

啱呀，環境唔算話好好，但乾淨企理正正常常
買嘢食嘢都有得揀吓，唔啱咪落愉景食好啲、fancy啲
市中心係有新樓、係仲方便，但就肯定唔係呢個價囉

等遲啲連接路通左 屯門岩晒你
1萬仲有好多選擇

有冇諗過愉景灣？尚堤/時峰嗰堆有巴士直出機場

入面全部大單位
我得12k點租

葵涌好多盤，不過係舊樓

奧運站